以後每星期18區都提交申請交不反對通知書

申請左可以冇人 但申請晒 班友唔知邊個先係真
夠薑18區全部反對丫笨柒

我都覺得18區同時遊行係唔錯的選擇
星期六係18區的休閒活動
星期日先係主線
警隊要派出大量警力維持秩序

入晒佢 又唔駛錢

做之前要落足文宣！
支持你

普通人都入得 唔一定要民陣
屯門元朗都係素拿

係
希望民陣可以幫幫手

唔駛等民陣 大家一齊做啲

ｏｋ喎

push

推啦 推爆佢 等班文職狗都有排嘆

推

PUSH

警狗推動全港大遊行

新死線！

【記住條formula】死線已定，728不排除升級！置頂！

726 5點 交代上環元朗 針對黑警
728 2點 回應五大訴求 針對政權

支持

支持 真正遍地開心
又方便隨時轉場

727 數萬人印18區遊行申請書 去元朗警署交？
惗起都震撼

[元朗突然]結婚當日訂多左位,請各位巴打黎

每個不反對通知書都要諗原因都幾煩